深水埗響車仔麵篤灰(已fc)

借acc開post
響車仔麵主動交cctv篤手足灰

推

詳細?

咩事

點fact check?

打個fact check咪fact checked

推！！！

呢間篤唔篤灰都唔係好想幫襯
個人感覺唔係太好黃店黎

有次買淨餸
少到以為人地食剩嗰碗咁
Sorry無圖
店員把聲亦好唔温柔
外賣食物好似阻佢做生意咁

講多啲啦大佬

我都覺 d態度差到痴線

pish

幾時既事？

唔好意思遲咗咁耐先覆大家

From事主

原本有好多手足踢左保，呢間車仔麵主動篤左片比狗搞到手足比狗咬多次

Mon Po狗查我IP丫
估下我仲係咪香港

麻煩大家幫手推下

下 比片出去仲要係咁打鑼打鼓話自己係黃店
黃佢老母咩

本身得3個被告
依家告多17個

屌丫

推啊

篤灰狗仲要扮黃呃錢
屌你老母正宗人血

警察佢有搜查令
黃鋪都好難拒絕,除非預左打官司
聰明小小既黃鋪就會刪當日既CCTV

話係黄店就督灰手足
推！

你係店主? 你又知主動定被動

宜家話主動俾片

pm地圖同和你x等等group啦
有證據都唔駛係呢度post，廢時危險
可以俾group admin

樓主講拉多次係咪呢單

上年8月29包圍深水埗狗屋既被捕者全部告暴動

邊個講?
事主講?
警察同事主講?

係

Delete左班黑警都有機會告防礙司法公正,要搞你點都會搞你

其實佢咁近狗屋,頂到咁耐都好難得

純文字 fact check

唉撳錯負皮
sorry

真

壞CCTV好多理由既
如果佢用中國野,直上網就無計

年齡介乎13歲至41歲

咪話咗佢主動俾片

push

即係警察同 被告既人講啦
警察咁講,想有咩效果丫

大律師陸偉雄表示，信件屬呼籲性質，商戶無責任向警方提供相關資料，可以不合作。倘無人提供資料，警方或向法庭申請搜查令，屆時商戶不可拒絕。但陸偉雄指出，申請搜查令須具針對性，並交代相關罪行，有合理的基礎下，要求商戶提供特定的人物資料。因為相關資料涉及個人私隱，不能過份要求提供資料。

想知樓主點知係佢主動比 有咩證明

呢D料得警察先放到出黎, 想有咩效果唔洗問啦

唔係wor 之前睇新聞都有話有商戶拒絕交片

留名等fc

Fc撚惡到呢

傻西 狗邊得閒似你地啲垃圾針主一間半間呀 你估龍門呀？

擺明有人比狗惡 放上黎la

呢間篤灰黑店 累手足面臨數以年計嘅監禁 自己就繼續參加懲罰祭食人血饅頭 都仲可以係黃？ 仲要懲罰？ 當手足condom呀？

理閪佢被動定主動啦
基本黃店生存之道都唔撚識

其實一開始告得三個手足
但最後告多咗咁多個
呢間車仔麵真係”無功都有勞”啊

屌 有聽過呢單嘢
終於有人開po

留名跟進
如果件事係真都好撚大鑊

和你pay admin一手fc左wor
有d料又唔會剩係得狗先有既
你講野都幾有禮貌 警察前警察後

好藍屍

留名跟進

最細個個好似先得13歲

話要fc主動定被動嗰啲人
個重點係因為呢條片令到更加多手足被控
本身踢保嗰啲就因為又被狗咬多次

咁撚狗嘅屌佢老母

仲仆街過啲藍店

冇錯 全部講既野都係有警察尼兩個字

如果係真既
到時實有CCTV呈堂啦

咩叫兄弟爬山呀？
咦 等我主動俾片班狗先
係咪要咁呀？手足可以唔洗被狗咬都唔做

你試吓去聽審咪知有冇囉

警你老母察呀

係囉 點先知得佢有比

單case仲審緊 照計手足唔敢po咁多證據住

吓 完全唔差囉，我成日去，一個月起碼食5,6次，個個都勁有禮貌，會唔該前唔該後 ，30蚊食兩餸車仔麵，啲料都正常，每次去到都係正常分量，

Btw please fact check

純文字討論 拉

fc佢比左幾多條？

問題係佢話自己唔係藍
佢話自己黃仲叫人黃店周懲罰佢wor
我都想知督完灰點解仲心安理得賺黃圈錢

。。。去過幾次都無呢個情況

Cls

推啦 等啲人仲以為佢係黃 排曬隊咁去幫襯佢
佢地做過咩自己啦 黃店喎

叫車仔麵公開回應囉
始終要上庭 紙包唔住火
今次真係黃啦

做乜jac 我都係講事實

唔係想質疑，因為呢個指控唔空，所以想知清楚，點樣知道係佢地主動畀片同埋仔細件事係點？

D人原來問緊間車仔麵有冇篤灰
照計身無屎嘅話一聽到咁大件事實9秒9出黎澄清架

個問題係樓主純文字fc
唔係話唔信佢 呢個年頭咩狗屎垃圾都有 都唔代表就咁一句fced 就要信掛

呢間野食過一次，冇叫雞翼但碗入面有一條好乾淨冇肉嘅雞翼骨（疑似有人食過）

同佢講 佢叫我繼續食 嗰時嬲到爆炸，黃店大晒咩我哋作為客人都有比錢食架

屌，仆街我仲成日食佢，上次仲買咗10份蘋果入去，原來督鳩手足

和你pay仲有update?
之前見佢話appstore update 之後無哂黃list到依家都未update個app

Fact check ?

哇…裝修界點睇

而家咁撚仆街架咩 上年食又無乜野

認真咩
佢2019未有黃色經濟圈嗰陣我記得有次入去食嘢
仲有幾日就係唔知邊次遊行 路線係經過佢間鋪嘅
佢同啲夥計喺度講話買定幾箱水擺喺門口俾人攞嚟飲

如果我講大話死全家

得個講字

幫佢裝修俾機會佢向黃圈乞人血饅頭？

你點知得咁清楚
連有幾多間唔比都知

佢間歇性唔work幾個鐘啫
我用10次9次都冇問題。

有啲嘢唔可以詳細講
但其他鋪都話無片
最後佢一間交咗出嚟

好彩未食過。

其實係咪上咗庭 啲旁聽師聽到？
點解好似咁少人知 但係又有人講到detail

邊個話

我都唔記得邊次遊行 侯志強班鄉黑出黎派水派嘢飲
做show呢啲嘢 邊個唔識

用左成年都冇事喎
我上次report野佢仲即日覆到我添

一直都係得三四個人講響點篤灰

呢單如果係真都幾痴線

之前落ssp買嘢食過唔少次
食物對得住價錢
而且間嘢作為黃店算係做足
黨安法前有文宣，電視播港台
區選嗰時都有貼自己人poster
根本想像唔到會同呢啲指控扯上關係

你估個個mon實兒登tg咩 回應打字都要時間既

之前同fd食完兩個一齊肚痾 簡附近其他黃店好過

仲要係半夜

所以唔好跟車太貼住

而家fact check原來係就咁打 "已FC"

深水埗真係唔驚冇野食
行去黃金嗰頭有任你點 都係車仔麵 隔離仲有間標記 個牛腩飯正到仆街 食過返唔到轉頭

因為旁聽師黎黎去去都係嗰幾個
好多人都係食咗黃店當抗爭咗 有證據話佢篤灰就話手足分化

好想去幫襯

我係30K就派便犬去望下啦

但係連一個完整少少嘅事件始末都冇，就單單一句｢佢地主動交片畀Popo｣❨原諒我真係唔想用狗同班渣滓比，侮辱咗狗❩就認定佢地係藍的話，未免太兒戲，亦都難以令人信服...

都係嗰句，呢個指控真係好嚴重，要謹慎求證

呢間成日食
佢之前收據有五一光時字眼，食完仲會畀張黃artist作品嘅卡你
如果真係篤灰好失望

係咪Tommy 首歌個MV周庭跑經過企喺度睇電視嗰間？

咁大件事tg group 網媒唔會報？
得呢個po嘅三四個人知？
有證據？係邊？

終於有人爆佢出黎
比呢間垃圾鋪扮黃扮左成年

打句fc就代表fc左

寫essay都要落references啦大佬

你覺得手足面臨6年監禁嘅情況嚴重啲定係黑店被手足指控而冇得繼續食人血饅頭嚴重啲？

保持安全車速
想睇埋間嘢點回應先

因為講咗出嚟有機會累到手足

信就信 唔信嘅就去旁聽下
到時可能會有講段片點嚟

所以真係 warrant 拎片 ?

係既話好難怪佢wo

如果係審緊 唔講咁多都合理 咁就唯有等一等

warrant = 法庭手拎

手令*

但係warrant拎點解得佢一間交
附近嗰幾間冇份

其他鋪都係一樣
但其他鋪無交到

我覺得要整理好所有指控 日期 咩事 咩原因 整合晒有條理再開一個post去討論
而家都唔知頭唔知路咁 好難引起討論呀清

等下啦大家

又唔洗咁嘅

Push

咁又係
嗰陣仲成日幫襯

理論上 warrant 可以揀某一兩間黎拎
depends on 案法地點

但係你開得post 預咗一定有人問

大佬呢個好大指控嚟
冇得文字fc就當fc咗
依家攞唔出有力證據
咪等有證據嗰時先開post爆料囉

案發* 好煩語音輸入

我有一次去食麵，阮民安都去拍嘢，咪亂作嘢借刀喎！

照舊比一日等店主回覆啦，如果無就應該係

你講就真？你以為你自己邊撚個

未有黃圈都識做show咁佢勁
個title打(已fc)就好似真咁

冇人話過手足面對嘅刑責唔嚴重， 如果一切屬實，呢間舖頭直頭應該永不超生添！
但係喺一切未有確實證據之前，如果係有任何誤會，就算鋪頭唔需要面對刑責，對我哋嘅士氣都未必好

再戴多次頭盔：唔係士氣比手足更重要，而係每一個同路人都咁重要

佢意思應該係驚啲人唔知呢單野 走去懲罰佢比佢賺埋最後一水

可以呀
其實遲早都會爆出嚟
佢地就快上庭
到時去旁聽又好咩都好啦
當畀啲支持班手足

元朗牛哨兵出咗 香港網軍公海出咗 馬鞍山defender channel出咗 和你pay admin fact check咗 冇人報？

阮民安就唔好提啦 本身個朵都唔係好

屌咪又係直接 share quote 返和你Pay

你連樓主係邊個你都唔知啦

情緒勒索邊個唔識
標題打已fc 入面得樓主講話佢藍
之後大家問有咩詳情 你就搵手足嚟講

推 查清楚
如果真係交片比班狗 屌你老母當深藍店處理

仲審緊 好多嘢都唔講得住 信就信 唔信就繼續食
食嘅時諗一諗個十八個手足就可以了
時間會證明一切 得閒嘅去旁聽

有warrant 禁就冇得話佢篤灰 wo

capture from 深水埗group
Li Ting Fung係深水埗區議員

咁未等下law
我覺得都要比機會佢講呀

直頭黑啦 如果係扮黃呃鳩人仲衰過擺明藍

既然唔知係咪有warrant先比
咁係咪叫已經fc咗?

另外假設真係有warrant
係咪要預黃店誓死唔交片 寧願自己上身 先叫唔係篤灰?

佢無講已fc，唔夠樓主有說服力喎

所以依家唔知佢有冇warrant ，等佢出黎澄清

可能要間舖頭老細比狗告埋先滿意

人地問齊6間鋪
5間都話自己無record

屌即係有咁嘅事啦

上去留言啦 仲係好靜呀

Pish!!!!!

我係熟客
今日先食完
真係估唔到
暫時唔會再食

你講就係呀屌你老母 你老母夠話呢度俾人屌得好爽啦 唔知啊佢主動講㗎 講幾句嘢開post就想人信你

所以問
如果有warrant
係咪要佢地誓死不從
至少被告阻差辦公 先叫做唔係篤灰?

依個係標準既問題

攞法庭搜查令又叫主動？

咁最多屌佢地戇鳩，佢地又唔係主動俾
咁樣叫篤灰？手足電話record無清理好又叫唔叫篤灰咁敏感嘅事好心啲字眼用好啲

未扮黃之前都無人食, 垃圾質素。

黃豬係咁on9

有warrant 你想點

咁交左又唔係個Facebook page講？
驚影響生意呀？ 手足坐緊果時你地keep住做生意呀？

唔洗咁樣喎 大家都係求真相姐

好撚癲

有warrant比
同無warrant去比
係兩回事

如果覺得有warrant都應該唔聽命
被告阻差辦告甚至防礙司法公正都要唔比
咁你贏

交左片連講都無講過?
唔比人爆都唔知啊仲賺緊黃圈錢
倒頭來你blame手足無清好record??

無證無據響度靠屈

出咗warrant 你覺得可以點？係咪要個老闆比狗告埋先叫無篤灰？

屌，做乜唔del cam，弱智，明知嗰日有事發生，咁都唔做多步保護手足

有warrant就唔係主動俾啦…

咁搞笑嘅你？正常都會諗下辦法唔交片啦
警民咁撚合作？咁要黃店嚟做咩？貪佢痴張海報呀？

弱智

算啦
十幾鳩件比佢害死哂
點打點罵都冇用

5月14嘅新聞from氣象巴打tg

西九龍總區署理警司盧家俊見記者，交代去年8月29日深水埗警署外的暴動案。

警方指，當晚大批示威者於深水埗警署外集結，對行人及行車造成障礙，亦有人向警署投擲磚塊及使用雷射筆照向警員。

警方清場期間拘捕18人，涉嫌罪行包括暴動、非法集結及藏有攻擊性武器，當中3人經過48小時扣查後已被起訴。

其餘15人中有13人拒保候查，12人今早被捕，1人被通緝。其餘2名保釋候查人士亦被起訴。

全數18人將於2020年6月16日在九龍城裁判法院過堂，並準備轉介區域法院作答辯。

姐係一開始控告3人
但到咗5月14就突然多咗15人被起訴
真係唔係因為佢嘅cctv害咗呢15名手足？

屌退一百萬步
就算真係好似佢咁講
被迫交咗cctv
係咪應該公開講出黎
等當日路過啲人有心理準備？
依家咁同放冷箭有乜分別？

個問題唔係主唔主動 而係佢點樣都係有比到 依家仲食緊人血饅頭
要人幫襯就大大聲
交左cctv 又唔交待聲？

銷毀所有記錄囉

其他藍店都冇俾喎 身為黃店 咁順攤送晒啲料俾狗 點講都過唔去啦
手足面對幾年監禁呀 呢頭俾晒料啲狗 嗰頭話係黃店參加感謝祭要被懲罰 食人血饅頭唔係咁食呀？

萬一佢真係被要求交岀cctv都應該告知俾我哋聽
而唔係依家爆咗岀嚟引起爭議

典型唔識反抗嘅順民囉
支持在心中有撚用咩
唔係藍都食唔落

你都痴線
退一百萬步
就算真係好似佢咁講
被迫交咗cctv
係咪應該公開講出黎
等人有得做反應呀？

暗黃

暗藍先啱

一開始話佢篤灰嘛
咁而家好似係佢收到warrant
所以就係問
任何一間黃店係咪要抗命? 唔係既話就係篤灰呢?

另外 就係要交代所有案情 唔係既話就係食人血?
因為佢話佢被迫交咗
其實都會有今日既結果

至於佢話唔識講洗咗帶 咁係佢on99

黑警都識壞cam啦

唉

唔出聲真心係要屌
不過唔係樓主講佢地主動篤灰咁

有warrant就一定有cctv?
Cctv可以壞

藍店都抗命唔交 呢間嘢就話自己係黃店但對啲狗唯命是從？真係食黃店就當抗爭咗？手足抗爭就坐幾年 佢就交片繼續扮黃店
黃？個湯底黃定塊地板黃呀？

利申定無去聽
第一句證明佢地唔係大家講嘅順民戇鳩？
轉頭交出去，依點可唔可以再detail 少少，由無hard disk，轉頭自發咁有返hard disk交片，定係有狗搵到？
6間都收到搜令但得佢一間代表佢地戇鳩唔del片
我concern嘅係，咁樣叫篤灰？

柒撚左啊你 懶你老母醒咩

屌你啦，醒嘅就一早del backup
黃你老母

比人周到唔係真係壞會比狗咬埋架喎
不過都同意交咗cctv唔出聲係仆街嘅 隨時害撚死人

講得冇錯
呢啲真係要旁聽先會清楚
大家得閒下就去旁聽 順便支持下手足

老細要比狗咬埋先滿意嫁

Warrant 有冇規定唔可以透露 object 查緊案先？

無話唔信
至少要知道事情始未
自行判斷

如果係實情
咁一開始佢係想hea過
中間點解會交咗 因為出咗warrant? 有無其他原因呢?
唔係幫佢搵解釋
係因為中間真係有個轉折位

至於其他店唔交
一來可能真係唔想交(暗黃都唔定,唔一定係藍)
二來好多真係唔keep record 甚至係裝假狗cctv
放部cam扮野

咁間舖係蠢在無keep住銷毀記錄
咁又叫主動篤灰？

咁個老細話自己黃 但幫啲狗奶埋袋底 見到咁我都幾滿意嘅 手足係笠係條賓周上面個condom呀嘛？

你情緒主導點都講你唔贏嫁啦
出warrant 逼交cctv比你講成幫狗奶袋底

收皮啦 PR狗 我屌你老母啊

依啲真係無得fc
只可以話，重點應該放係所有黃店and手足要del晒有風險嘅片同相，而唔係係依個po不斷互屌

Keep 到咁耐？唔係會洗帶？？

CONDOM嘅意思係乜？包你生養死葬？

吖陳家駒都好似要搞眾籌喎，佢自己唔識搵份工做咩？有手有腳

以你意思
一定要好似東屋台老細咁一齊上court
先叫齊上齊落.......

好耐無入時事台大戰估唔到癲左咁多

Yes，反正都發生咗，依家互屌冇用，應該諗點樣唔令同樣事情再發生

主動交片篤灰

其實都講到口臭 定期清垃圾呢啲人又好街舖又好 有行過街嘅就應該做啦 但係真係做嘅又有幾多

害接近20個手足 下至13歲上至41歲面臨數以年計嘅監禁 我諗唔到點可以冇情緒 除非真係覺得手足係condom啦
間嘢道歉又冇 回應又冇 繼續做黃店 繼續參加懲罰祭 繼續踏住20個手足嘅前途同未來食人血饅頭

你隻出名五毛狗 走啦

依家係交完仲要唔出聲扮冇嘢呀

讚成旁聽多啲

問題係CCTV可以洗底，話壞ＨＤＤ都可以
如果六間都收到得佢交，咁係唔係佢問題啊

打住黃出黎可以，我都反對鬥黃，
但問題係如果件事真的話佢係一個害撚死十幾個手足
我想問有咩資格叫黃，明知狗會搵片唔識刪唔識換ＨＤＤ？
其他黃店有風險無交個班又點計？

逐個賠安家費
唔係點
一係唔好做生意

覺得tricky既位係
佢本來扮無record
之後應該有warrant就交咗
中間有無野發生過...

至於佢交咗片出聲
應該都係會被鬧

至於話黃店咁做 就係篤灰食人血幫晒的狗
所以其實係咪要expect黃店要誓死不從?
(open question呢 我都無答案)

至於day1話大家要清record唔好曝露行蹤
對手足對黃店都係
清咗record 佢出咩warrant都真係無野嘛
超合作地比埋個harddisk佢 佢都check唔到的咩

首先咪撚再比饗食人血饅頭

屌你老母，如果有warrant 就要配合狗隊查案，以後唔洗再同我講抗爭我唔撚會再信你地

仆街黃店，之前仲要幫襯過

你邊隻眼見到人地要你養 要你唔好幫襯唔好再承認呢間黑店係黃店 還手足一個公道咋
害20個手足冇晒前途都仲要懲罰？人血唔係咁食架

你pr

配合狗隊嚴正執髮

倘無人提供資料，警方或向法庭申請搜查令，屆時商戶不可拒絕。

佢專入啲post撩交嗌

唔洗同我耍官腔，隔離藍店都未撚交啦傻鳩

真呀 等於啲狗冇批不反就唔出咁 得啖笑
冇不反出街會犯法架 有warrant唔合作犯法架
上面兩句有咩分別？

岩呀 睇樓上巴打share啲新聞
有十幾個手足係突然被改控暴動
如果佢地知間黃店比哂片出去 至少都會有心理準備或者唔同選擇

如果Del左record 就唔叫拒絕啦

咁你都講咗心嗰句啦
你即係要個啲舖頭老細比狗拉埋先滿意

DKLM

冇不反出街會犯法架 有warrant唔合作犯法架
上面兩句有咩分別？

歡迎呀 夠我嗌先算

佢蠢在無定時清cctv record

on9 唔識一早delete?
留嚟擺撚

樓上叫人冷靜理性果啲，ok嘅，以後唔好再講咩save12,721,831啦。唔發生都發生左啦，重點係避免同類事件呀嘛

應該唔會夠 因為佢多數鳩噏

最簡單發生事嗰日就即刻破壞個cam或者清record，黑警邊有咁快嚟拎cam，大把時間俾你毁滅證據

有warrant令下被逼交片被屈成篤灰(已fc)

冇嘅 唔攞黃店個朵出黎搵食 乖乖地做警民合作嘅港豬店咪算囉

個時都8月尾啦 清片都唔識 同出街唔black bloc有咩分別

有反對通知書你咪撚去遊行添呀，犯法架

個店主on9在無搵人幫手,如果佢收到警察信果陣即時搵律師一齊研究下,成件事會唔同哂

冇清record 係間店蠢

但有一個插曲之前冇俾
之後主動俾
我就理解不能

有啲嘢就係冇得透露咁多，我就信嘅。佢唔係無意，佢係突撚登嘅。有人提過佢清record的。

交片到依家都一段時間，連交待都無句
私下同議員講交片，但就唔夠膽係自己fb 交待

隔離舖唔交
可以係隔離係暗黃
可能係真係洗鳩咗 好多cctv都係好流甚至唔keep record
因為真藍店 點會唔交...

所以你可以話佢on9既

以後當佢黑店

其實有分別
你冇不反出街犯法 你可以變身未必拉到你
人地打開門口做生意 班狗話佢咁樣犯法佢走唔到架

我都係懷疑點解一開始冇
但隔咗排突然又交
照道理告一開始嗰三個手足都需要cctv㗎

有warrant 即係應該成班狗係門口，仲可以點做？
抵屌在佢無del record

件事進入左司法程序
起碼要問過律師先,睇下講唔講得啦
用啲腦啦

重點係畀完之後仲要唔出聲

呢單嘢由fc咗間嘢有交cctv出去，已經可以判佢死刑

所以佢變身藍店提供cctv俾狗隻？

咁都要睇咩情況而交
所以咪問有warrant唔交 先係真黃店
交既就係篤灰...

佢都唔撚係即日交

小學雞唔好玩訴諸純潔啦 又暗黃，又真藍店咁你想點啫。而家事實就係一條街六間舖得呢間黑店有片，藍店冇片。我從來冇猜度過藍店咩動機，因為根本唔係重點，正如黃店交片嘅動機都唔係重點，自己做得柒害左15個手足仲想暪天過海先係。

真黃定扮黃呢啲我唔理 我淨係知佢害死咗20個手足

呢，正字

佢啲片累十幾個手足改告暴動，就咁一句on9了事?
事發到依家佢無講過交片，剩係敢私下同議員認
佢自己都知自己身有屎啦
退一百萬步唔講佢交片岩定錯，單憑佢比完仲要講都唔講同無呢件事，成班手足到狗上門個日先知，仲唔夠比佢害撚死呀

成班都on99

佢咁講
係話到黃店要公民抗命...
黃店企係到做生意 背後比好多人搞我地唔知啫
如果真係去到有warrant都應該唔聽
咁係咪無不反而比狗逗 就要大大聲話我係出黎示威遊行既 唔係行街咁簡單?

我信佢突醒覺要 主動 交片呀，求下你收左呢條cctv啦， 入面有齊哂十幾個犯罪證據呀

罷唔到藍店咪罷下黄店嘅最佳例子要執呀 唔執冇阻嚇性

呢啲叫出賣兄弟
唔好講爬山了

btw間店點回應？

仲係度拗咁叫唔叫篤灰同埋係咪情有可原

隔日交

唔講得又依家同議員講, 然後議員又同得返同公眾講既
你用下腦啦

你喺度撚字冇意思㗎喎
你唔諗下有幾多人因為間嘢畀人吿，甚至要坐監？

LM跟進

冇錯
由事發到手足踢保
咁耐都唔del係咩玩法...

咁前提係對家有warrant嘛 係咪可以咁都唔俾呀 咁樣個老闆俾狗咬埋一份喎
如果係咁樣俾咗cctv 仲係咪可以話佢係主動俾 所以係藍店先

算啦 之後唔覆你啦
你返去搵警察問啦 你寫正字警察都知你守法愛國

去過未

佢得閒覆議員唔得閒係自己fb覆返其他人留言

有冇source

唔係即時俾，係隔日先俾

嗱嗰時就上年8 9月 未有國安法嘅
無不反嘅時 街上面啲人都會大大聲嗌口號著晒黑色衫咁 又真係大大聲話自己係出黎遊行唔係行街咁簡單咁架喎

我估近半都未去過

大佬你當200萬人知咩事咩，成個po啲資料咁亂，我諗一半人都唔係完全知咩事，然後一班知情/去旁聽嘅人又講啲唔講啲，啲資料分幾個comment出點整理，然後就屌我地，我想搞清楚件事姐
Sorry大佬，你可唔可以將所有你知，而且又講得嘅事一個comment講晒再叫樓主pin

樓主咩事咩時間都唔講
好難討論落去

Btw 奇怪人都記得起下底

食過，係西九聽完審去過，冇咩特別。

轉移完視線未？
有搜查令唔交係犯法
咁話公開話自己交咗片會犯邊條法？

無撚字喎
依單case係要睇佢做咩on99咁一開始話無
之後交咗

咁引申到general既情況
如果出咗warrant 係咪要預計無論咩情況都唔可以交
唔係就等同篤灰?

收皮la fc撚唔撚係深水埗奶主差佬袋底再食佢啲車仔麵？

事發之後，一早要del片，呢個係common sense，當你白痴唔識唔撚緊要。

狗隊成條街問有冇片，你講話冇，基於私隱權同財產權，其實狗隊已經好難申請到搜查令（搜查令必須有針對性，店舖同罪案冇關係，你又話冇片佢邊有基礎申請呢？）
當你柒左話有，識唔撚識補鑊呀？

你啱
交完唔出聲的確唔叫篤灰
應該叫插人一刀

冇養分既post
Cap鋪面講句野

就引一堆人出來踩左先算
然後冇任何野support

以上：全部內容未證實可先ignore

深夜硬係好多鳩post

你老母臭西 擺明黑店la

係黃既一早del撚左la

真！
呢兩間都食過
態度又好好
任你點哥仔好勤快
標記哥哥好好客
個南乳豬手不得了
份量又多

你老母臭西f你老母check

係啦係啦，全部都係分化五毛啊，你就最正確

冇咁既事（已fc)

Puuu

唔洗不推文

大家都正確 （已fc)

咁「害到20個下至13歲上至41歲嘅手足面臨長達1至2年嘅審訊 4-6年嘅監禁 終生嘅前途未來盡毁」用呢個罪名ok嗎？

留名睇回應
呢間都食過幾次

洗帶有幾難
有冇真係咁撚蠢啦
差佬叫你企喺度唔通真係企係到咩

有冇用過和你pay架，佢未更新之前係會post埋黃店原因架，後尾要保護番啲店先轉做admin fc完再post。

你老母係雞狗放蛇叫霸皇雞時中招既垃圾 已fc

個post一開始講既係佢篤灰
無講咩情況

好啦
你都識講"有搜查令唔交係犯法"
無論中間過程點 warrant應該真係出咗
幾時有轉移視線????

講講下就話佢交咗片唔公開講
warrant/交唔交片
交左片/講唔講
係爭論緊兩件事

你老母都臭 （已fc)

其實法庭張搜查令唔係咁易出架你講左冇片，狗隊仲有咩基礎去申請搜查令黎搜證

你想點拎出嚟俾你啊大佬
都未撚審

慢慢ignore囉 眾人皆醉得你一個醒

搜查令要有調查基礎、要有針對性，呢個好基本你可以用狗隊搜理大果單黎駁我，但真係絕無僅有嘅例子，好少批到個範圍咁大

網媒

又係立場fc d垃圾呀？

你老母用個西諗都知相關人事出黎講la

唔撚係龍門 邊個得閒搞佢呀
你估你呢啲垃圾傻西咩

香港人真係好撚蠢
呢間野唔講都冇乜人識先啦
洗撚特登講咁撚多野玩鳩佢咩
死都話要證據 唔信唔信

審左之後你咪知囉

留名跟進
但呢間嘢點都係難食加污糟

區議員已經fc咗間嘢有交片，咁仲有乜好兜

交片 黑店 完

Fc撚 同垃圾立場縮番去江青個西到

1. 到而家都唔明點解個cctv咁襟用唔識壞

2. 失驚無神交左上去無通知過手足果邊，到知道既時候段片已經變成證物+3變17

搵warrant做擋箭牌，同話班差佬都係收order打柒手足無得揀一樣，我Dllm啦，邊個仲幫佢辨護既，第日17位手足有咩事你地全撚部入去代佢地坐啦你老母

我寧願唔知尼件事，谷住谷住嬲撚左半年唯一淨係可以keep住叫身邊既人唔去幫襯佢

無眼睇 班友根本有心追住屌嘅點都有位入
講到人地主動督灰咁

跟住其他人就話
有搜查令好難唔交
話係犯法喎
真係唔知講咩好
咁其實塞路放火魔夠係犯法啦
咁係咪要全部去自首啊
民智未開

我淨係知道幫襯啲良心店係好事，但黃店好多都on撚79

追擊左你自己先la傻西

war乜柒rant呀？
個個都有keep cctv record㗎咩？
無keep點比呀？

連呢啲都唔識玩 畀狗一兇就跪
唔好話自己黃啦
捐幾撚多錢/飯券/請手足
都補唔返人哋幾年時間青春
坐政治監

利申 呢間響我都食過幾次 又奶多次野屌那星

仲要喺度扮委屈join 乜撚黃圈promotion
我屌你老母錢就識賺 手足wfc

屌幫襯過幾次，以後唔會再去

上面啲人係唔知係蠢定扮見唔到
交完唔出聲都可以撐得落

佢而家懲罰祭
等佢賺埋呢水先？

見到屌黃店
就起晒鋼㗎啦
成班法律撚
抵香港搞成咁

所有知道呢單嘢嘅朋友
全撚部都無再去幫襯

Fc撚 共產黨話要雞姦佢老母 無得揀 所以生左佢呢舊屎出黎

格黎藍店都識唔撚比啦

問緊懲罰祭嗰邊會唔會除名 唔除名就要去佢個page呼籲杯葛啦

連登真係少上為秒
太多唔知五毛定pr係到盲撐
d片keep咁耐都唔del,仲話唔係叫出賣手足

佢endorse嗰間榮樂定乜鬼嘢名
黃店虐貓都好似無撚跟進
最後間茶記仲刪埋page

依家已經fc咗間嘢有交片
唔理乜理由
事實係間嘢交完片仲要唔出聲

咁仲有乜好講

佢老母臭西個腦生係屎忽到

用屎黎fc

知道左既人有d良心都唔會幫襯得落，知道果下我直頭想拆左佢間鋪

有證據啦

唔好spin啦
退一萬步講，佢交左片就係交左片
唔通因為on9就可以免去篤灰既責任？

推 同我理解嘅一模一樣

當on9見warrant要交cctv
點解交左提都唔提等手足比狗捉
提左驚人唔幫襯所以自私到收埋唔講
咁都係黃店的話情願以後唔撚食

當初知道呢壇嘢個陣話咗畀身邊啲朋友知
有朋友話上連登爆大鑊
好彩叫停咗佢地
個20個手足睇到上面啲咁嘅留言
都唔知講乜好

替果13位手足默哀

pin呢個啦 即係fc咗有交片

cctv成日都壞同無帶

真㗎嘛

唉 應該要神早爆啦
比佢賺多左幾個月錢

狗拉人要證據架咩？
上面咪講咗踢保後翻咬囉，問咁詳細，係咪狗狗想起返樓主底呀？

手足叫唔好爆
因為話啲連登仔一定會叫你畀證據同fc

睇上文下理知道發生咩事喎
定係你理解能力有問題

咪講左審緊唔講得多囉
咁想知你應該去深水埗問下間舖頭啦

可以點樣上身？
食環釘牌停牌嗰啲
最多咪無生意做
使唔使入去坐幾年呀？

篤魁就係做二五
唔使漂白嘞
黑社會嘅話做金手指
都係要行家法

所以我呢幾個月已經少左好多時間上連登，實在太多on9

幾時肯回應啊？

有安過cctv 都知得你會知道影到咩
狗一定第一時間問你有無影到/果段時間有無開

我當你on9答咗
狗比Warrent 前你又唔Del

我當你On9比埋
你又唔講出聲叫手足小心

我當你on9唔敢講
你仲扮無事用黃店名賺咁咁多錢唔內疚嗰吓好嘢呀

唔洗再warrant 唔warrant，點都係響錯：

1.響有片事後唔del
2.警察黎到好誠實咁同人講自己有片
3.到有搜查令果時張硬碟冇壞到，成條街得佢一間交。

唔撚洗講

黑店

真！

正常人都會好似你咁諗

邊個想冇啦啦屌9人
但問題佢豬完
15個隨時坐監
你自己諗

@youarenotalonehk_evidence
入去比片人啦
呢d就要片
屌佢老母

真係傻西黎

4.交完片唔出聲

我真係唔明有無warrant個意義
喺邊撚度？
金手指咪金手指
喺度講經

嗌就嗌手足手足
手你老母足啦
稱兄道弟 實際無撚義氣

冇嘅，水就識cap，15條手joke嘅光陰wfc
黃店你地食撚飽佢啦，我就食唔落。

真，稱兄道弟自己友，皇氣都大難臨頭各自走。

仲好意思話黎緊感謝祭叫人幫襯

叫廢老幫襯啦diu你

我 一定 唔會再食

都明嘅，聽過有啲出生入死過嘅都會篤灰（嚴刑逼供冇得講），何況係呢啲冇任何連繫，淨係建構係想像共同體上嘅手足

有點震驚，雖然未至於成日食
但如果單野係堅真係無野好講
就算怕popo都未至於咁乖攞d CCTV出黎掛
唔通一開始就扮黃咩

呢個黑撚過渣狗wor 好在冇去過

係18 唔係15

咁每個人標準唔同
又吹你唔脹呀
篤完魁坐返入嚟黃圈搞感謝祭
間店都氣定神閒

又有啲撚屌盲撐:
"咁有黑警搜查令吖嘛 想人點啫？"

無，咁咪繼續做"黃店"囉

有三個唔關佢事，佢一條片害死左十五個香港人，所以話做黃屍真係慘，我係藍營都冇聽講過會有藍店篤自己人灰

有冇諗過原本嗰3個有佢啲片會仲難打甩？

咁呢個當然

事實就係佢累死哂個晚既人
仲做黃店cap水cap左成年 好撚嘔心呀

呢下嘢真係撐唔落個CCTV咁襟用為咩

見到有其他人屌你就安心了

抗爭喎，反極權喎，用把口阿宜家
有搜查令都好多方法可以走後門啦，唔識dele片咩
全街5 6間舖，又會得你一間做唔撚到？
有搜查令就一定要俾狗強上咖啦？

重點係，交完片無講出黎仲想隱瞞！
到一炮多左幾個手足被告先東窗事發

豬隊友

不要再說了

手joke wfc 唔發生都發生左啦向前看呀嘛 呢幾日幫襯佢感化佢仲實際 不分化不割蓆ok?

唔止la
當佢真係咁on9交片 交完講都唔講聲
個十幾個手足以為自己safe點知比狗突襲上門改告暴動
然後間黃店繼續扮冇野參加感謝祭叫大家懲罰佢

香港商機處處，篤灰狗都可以出黎話自己黃

唔係豬隊友咁簡單
成條街得佢交 藍店都話冇
交完提都冇提過 驚冇生意

出嚟反政府 大家坐埋一條船
轉吓頭講 跟規矩玩
知情不報妨礙司法公正 我好大鑊呀

係嘞 交上去啦
或者判決係公正 唔使坐

無錯！
仲要唔撚係即日要交片，有成段時間去處理

最大問題係 佢隔一日之後自己主動去係咩玩法 話佢on9 都已經仁至義盡

48即上應該好難打甩，不過都係放番重點係交片到

唔好咁好冇 佢地3個會睇到

有人提過佢地，當時得到嘅答覆係清咗轉過頭俾人拉撚哂屌你老母

未必

南亞仔仲未訓呢單野真係超於龍衛兵vs渣家軍好多直撚情係黑店

唔得㗎 包庇+知情不報
妨礙司法公正

wtf?!

講左成年保護自己保護人地，呢間黃店就夠醒目，淨係act前半句

叫你交就一定有得交？
無點交呀？ Hdd壞左點交呀？ 條片比新片覆蓋左點呀？
屌你老母

龍門渣哥嗰啲我從來冇理過，因為似是非嘢多啲

呢單絕對係黃圈最大醜聞

我意思係依個post討論番間鋪交片件事姐。你起我底就知我平時做開咩，所有手足都咁重要，聽多啲審please

依家比人拆穿即刻縮返入老母個閪到
唔敢公開回應
見到佢fb仲係叫人幫襯佢食雞翼覺得好撚好笑
督完灰仲cap足一年水拎埋光環 super

嗰啲都係最多其中一方執笠 呢單係關乎人命⋯

佢係黑店 黃皮黑心 對住你咪講話冇片唔交片 轉過頭就行過隔離狗屋俾晒啲嘢啲狗

我唔敢咁講，廢事俾屌我屈鳩佢啦。我只係知道，佢口口聲聲話冇片，第二日就去咗交片。一定有人提過佢，係一定，係去佢果鋪提佢

呢單野我以前聽朋友講過少少，希望樓上手足可以盡力重點整理「隔日屈尾十冇片變有片」嘅資訊同證據，起碼香港人有權知道背後發生咩事，當係認清黃圈有好大嘅問題都好（當初黃圈就係抗爭嘅副產品，點估到會倒轉頭一邊cap水，一邊搞鳩手足）

18條友坐十年
180年唔知佢點還

叫人去佢舖頭食雞翼
然後一手一腳送晒啲手足入倉底食「雞翼」

即係偽黃

我當最輕3年 半世都還唔撚起啦莫講年輕嘅3年有幾撚重要

呢度已經夠啦

好撚後悔，當初食過依間，仲要係聽完審食。後尾朋友同我講我先知依間鋪咁仆街

食屎啦等執啦

最細個個手足13歲炸仆街
呃錢還呃錢 唔好害人地d仔女la

佢地最多都係執
手足就等坐監

咁害群之馬或者投機者甚至間諜一定會有⋯ 一間係咁唔代表所有都係

Agger …

呢啲黃屍正一仆街 篤灰狗食人血饅頭 仲衰撚過投共考狗

合作投誠 唔係叫篤灰？

有warrant應該點做？
咪攬炒囉 (部cctv)自爆囉
都成年啦
嗌光復香港又話原來唔係要港獨
做得黃店支持抗爭又其實無覺悟攬炒

3x18 = 54年

冇話所有都係咁，但你耍留意係一間黃店搞到十八個手足耍受靶，咁第二間、第三間呢？

你肯定真係黃唔係扮？

幾千間黃店入面有幾間係咁都搞唔掂

當一個坐5年，18個講緊90年
講真就算有warrant點都係唔畀啦
唔記得岳巴係保護其他人而被狗咬？
個個被人威脅就爆晒其他手足啲罪證出嚟仲得了

見到佢哋每個月都要請一日假 著住校服嚟受審 對眼充滿驚惶失措嘅目光 就點都原諒唔到呢間黑店

所以一定要狙擊到佢pk 以儆效尤 防止第二第三出現

蠢？？
係阿，係真主動篤灰阿佢地
隔日行撚左去狗屋直接交左片阿

好難訴諸純潔，因為冇人可以制定一個標準去分咩叫真咩叫扮，當有人制定左一個standard，自然有無限個standards

係，得未？

所以一定要狙擊到佢pk 以儆效尤

但佢主動交呢個動作好難令人覺得佢本身唔係偽黃

第一步 幫手去懲罰祭個IG page度PM佢叫佢除咗呢間黑店名先啦

用後見之明我地緊係會話佢偽黃，但係對住其他黃店就冇得咁樣到你可以咁做嘅時候就代表又有第啲手足奶左野

唔知老闆係咩人 呢間黑店唔似得渣哥個d有名有姓

起佢底 可以畀$1xx去查冊

如果有Ching 可以完整交代間黑店係點樣篤灰，幫手狙擊嘅人有個統一講法會效果大啲

你又啱 唯一可以做嘅就係防止類似事件再次發生⋯

留名等整合

交完片繼續派飯券
fb出黃post
參加感謝祭
同啲人撈完偏日日拜觀音
有咩分別？

明明有幾個手足因為段cctv
死喺佢手上
仲要斟酌主動/被動
被動嘅話責任細啲 唔叫篤魁
黃店、黃圈究竟係搞緊咩？

主動就死不足惜

被動可以叫衰on9

上次11月6日提堂

#西九龍法院第三庭 (暫代區院)
#高勁修首席區域法院法官
#提訊 （20201106日）
#0829深水埗

【案件一】
D1:李(20)
D2:戴(41)
D3:黎(26)

控罪：
(1)D1-3暴動
(2)D1在公眾地方管有攻擊性武器

詳情：
(1)D1-3被控於19年8月29日，在深水埗欽州街深水埗警署對面，連同另案14人及其他不知名人士參與暴動
(2)D1被控於同日同地的公眾地方，無合法權限或合理辯解，而攜有攻擊性武器，即一個能發出雷射光束的裝置

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
【案件二】
D1:陳(17)/ D2:彭(18)
D3:林(16)/ D4:林(20)
D5:張(21)/ D6:梁(20)
D7:田(25)/ D8:顧(25)
D9:冼(28)/ D10:鄺(17)
D11:梁(18)/ D12:馬(16)
D13:姚(16)/ D14: *(14)

控罪：
(1)D1-14暴動
(2)D8在公眾地方管有攻擊性武器
(3)D9在公眾地方管有攻擊性武器
(4)D14在公眾地方管有攻擊性武器

詳情：
(1)D1-14被控於19年8月29日，在深水埗欽洲街深水埗警署對面，連同另案3人、一名外籍手足及其他不知名人士參與暴動
(2)-(4)D8/9/14各被控於同日同地的公眾地方，無合法權限或合理辯解，而攜有攻擊性武器，即一個能發出雷射光束的裝置

保釋相關事宜：
🟢(獲批)D2豁免今天警署報到
🟢(獲批)D4押後指定日子宵禁時段
🟢(獲批)D8押後指定日子宵禁時段
🟢(獲批)D9更改報到日子/時間
🟢(獲批)D9豁免今天警署報到

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
控方因上述案件涉及的證人及證供有所重疊，申請合併案件。
（以下被告編號是合併後啲編號；案件一為D1/2/3、案件二由D4/5/6開始順序）

D5/9/16代表關大律師因正處理區院案件未能出席本聆訊，今天派出代表出席。代表律師表示需要更多時間審視控方上星期提交的更詳細的證據，但不反對合併。另外陳詞時，主要就控罪書段七(1)及段七(3)發出疑問：
段七(1)當晚11時32分前發生的事 及 11時32分後發生的事
段七(3)當晚 有4名被告向深水埗警署以雷射筆照射
希望控方能釐清以上事項。

控方解釋指陳詞段六，就著兩宗案件的17名被告，控方均有提交所有文件供各辯方律師及法庭查閱，並不存在14人案的被告沒有收到3人案的案件資料的情況。

D12/14代表Wong大律師向法庭就合併案件提出反對，理由是17名被告一同審訊會對審訊時間造成不必要延長。

1515 休庭15分鐘 1546再開庭

法官在押後期間檢視過控方呈上的一張A4紙，得悉控方就D5/9/16代表釋疑。

D17代表(另一名)Wong大律師以就案件合併提出反對，並採納D12/14代表Wong大律師陳詞。

D8/10代表Wong大律師反對原因如下：
申請合併的控罪書中段七將被告劃分為4類
—類別① 被告在現場徘徊遊蕩，但沒有指明做過咩行為或動作
—類別② 與類別④ 相似，被告都有作出某些行為
—類別③ 作出其他指控，牽涉雷射筆
其中D4/5/7-10/13/15-17屬於類別①，只是在1132時前及後在現場徘徊
D3/14/15被指控在現場徘徊，而辯護爭議事項不多
類別③ 有額外的事實及證供，可能呈堂性及連鎖性或會有爭議
控罪書事項11就磚頭檢驗、事項12及25就雷射筆檢驗只與類別③/④相關，與其他類別無關
其中PW14/15/30/31是針對不同被告，負責處理證物的警員
控方有共70名警員證人，處理證物比例與全部證人比例為30/70。若會剔除撿取CCTV等證物的PW，可能可以傳召更少PW
重申預計合併案件後審訊需時50日以上，甚或會延誤。而事發至今已超過一年，不宜再拖延

D14代表律師認為其當事人屬於類別①，因被告人均不符合類別②/③/④，即只在1132時前及後在現場徘徊

D13/15代表就合併「沒有強烈態度」，但已有些關注事項望控方能先釐清。參照控方陳詞段五：約1132時，警方作出第二次警告後有5名蒙面人包括D1-3橫過馬路向警署投擲轉頭並回到人群中，警方隨即將現場定性為暴動；而D4-17當時亦集結在人群中。由於投擲轉頭的5人蒙面，其身分將會是極大的爭議點亦可能花很長時間處理，將對其他被告人不公。

控方認為只劃分為4類並不恰當，因為影片有更詳細案情，而控罪書未有覆蓋全部。
法官質疑控罪書段七是否未寫哂案情？控方表示「從影片見到嘅事好豐富」法官斥「點豐富都好，都要提供檢控基礎㗎？總之我要根據你所提交的證據做到公平審訊，你需要釐清你的控罪書是否完全完整」控方籠統地指影片有2名被告一同作出有行為，法官要求控方再作闡述，控方指段七(1)指D12/14都有份。(按：控方好似未做齊功課?.?)

法官作出觀察道：
相信冇人爭議法律觀點上控方有法理基礎去指控。引述Archbold段118-21指出：法庭應儘量避免十分冗長及繁複嘅案件(審訊)；因若有陪審團，他們或會感十分混亂，對案情證供亦難以理解；就算對專業的法官都有困難，因為就本案就要撰分別17人有17份結案書；另外共有5條罪，而不同人有不同情況。
至於身分辨認，應該有所謂專家證人會作出辨認？控方指「影唔到樣嘅只有少數，其他大部分都有樣」法官回應「咁身分辨認可能真係要打」另外作簡單分類指「D1-3/6/11/12/16/17均有指控其行為，而D4/5/7-10/13-15則沒有特別在行為上作出指控，但應該爭論著眼點相近」。建議分為案件一8人，案件二9人。

控方表示「需要返去再睇」，計劃以問卷形式與辯方研究更好劃分方法。至於未提出答辯意向的被告，亦以問卷確認。

D8/10代表Wong大律師表示同意雙方的建議。D13代表同意法官的建議，另提出若有一批撤控更可以「慳咗1個審訊」。

法官留意到好多被告未準備好答辯，認同用問卷處理。另外表示希望大家都請行多步，互相配合。令控方下次聆訊前呈交修訂控罪書，早少少通知法庭。至於會否作合併今天不作決定，留後再議。就記錄起見，除案件二D1/3/4/8不認罪；其餘都未準備好，因為要拎文件及提供法律意見。

案件押後至21年1月29日1115時西九龍法院(暫代區院)再訊，期間維持保釋。

💛感謝臨時直播員補充💛

至於身分辨認，應該有所謂專家證人會作出辨認？控方指「影唔到樣嘅只有少數，其他大部分都有樣」法官回應「咁身分辨認可能真係要打」另外作簡單分類指「D1-3/6/11/12/16/17均有指控其行為，而D4/5/7-10/13-15則沒有特別在行為上作出指控，但應該爭論著眼點相近」。建議分為案件一8人，案件二9人。

追左成個post，大概整合如下，有錯請指正：
舊年829深水埗圍狗屋，本身係告左3位手足暴動，因為饗提供既cctv片證據，狗係今年5月14號(from立場)再告多15位手足(呢15位手足本身係2位保釋 13位踢保)。交片過程係饗聲稱收到狗既warrant(區議員fced)，但起初佢地話無左hdd交唔到片，亦有人提過佢地要清，當時收到答覆係清左。但饗隔日就主動向狗交片，而交片後亦未有作任何提醒，累多15位手足既前途(最小13歲)。而同一條街六間舖得佢地一間交左片。

重點係有冇影到佢有咩行為

i don’t know 唯有到時去旁聽先知

樓主可以pin/copy

上面見到法庭直播寫話影到手足嘅樣貌 建議加埋

周到先講啦

如果咁都講得通
其餘無交片啲店 有無被人告呀？
黃店就好似聖人咁
明明做錯都要出盡奶力兜
指黑為白

一般黃絲個體戶就命賤唔值錢
預咗墊屍底 任人踩踏
樓上仲講咩唔清record 唔做好本份
所以被人拉 責任全屬咎由自取

啲五毛狗多到呢
[img]

食過推到有齊source

又唔係你坐緊係咁講，人哋成世人可能就俾佢一吓戇鳩咁就毀咗呢啲人血飯真係食唔落

深夜一推

深夜再推

深夜三推

過左成年都唔撚洗

藍店

留名

呢間野係on9啫

cctv keep咁耐把撚咩

pin this

藍店都冇交
咁黃交左算唔算篤灰？

屌佢個老母
已經難食架啦
仲要搞d咁既野

要食車仔麵我去任你點唔好？

咁撚盡責唔好話自己係黃啦

真係屌你都嫌整污槽我碌鳩

真係聽話

終於有人爆出嚟！

根據地圖，已成黑店

當藍店處理

呢間野食過一次
都feel到扮黃成班mk職員來嫁

好多所謂黃店都係搵食者
晒幾分鐘登記功能界選民都唔做
點會幫你d 閉路
係連登仔咁on9人話黃就信

擺明同狗傾掂數啦，你交嘅話就唔搞你，如果唔係就開file做你，日日軍裝拖食環嚟搞你幾個鐘等你做唔到生意

罷食15個手足加埋本身嗰3個手足唔係condom

2021年1月29日
1115 西九龍法院

希望大家信/唔信都去旁聽
好多手足真係需要旁聽師嘅支持
佢地真係唔係condom嚟
與其幫襯黃店 不如去做旁聽師
因為佢地真係為我地/好多香港人做咗好多嘢

好 唔幫襯

bam

mark低咗

多謝你
就算唔係佢地
都仲有好多手足
多啲去旁聽/寫信 盡自己能力做嘢

On9又如何？
On9一下，毀咗10幾個人既前程
咁都可以原諒既話，手足就係condom

除咗黑警外

隔成年都唔清， 明顯係紅

On9到累咗15個手足。黃店大哂。

屌啦媽
唔食佢D麵

咁守法？
守法就支持警察啦
仲學人抗爭？

啱呀，因為條cctv有多13個人被人拉
仲要斟酌主動定被動？
同埋咩叫被動？而家係差佬搜佢舖，收走佢個hdd？
間舖頭繼續係黃，等黃絲有得幫襯緊要啲，定義士前途緊要啲？
起初黃色經濟圈夠講得好好聽，係想啲錢最後落喺義士度
最後都因為義士身份暴露會有危險所以都無咗呢支歌仔唱
到底黃絲識唔識分庄閒架？

戇鳩一時，連累10幾個手足一世

以d鋪頭cctv keep 咁耐要來做咩

點解唔清咗個HDD？
周不時都會壞HD㗎啦

其實黃絲係咪唔識分庄閒？
如果交片係衰on9，車仔麵店仲係黃，唔好割，繼續黃色經濟圈
咁連燈仔就唔好再嗌何式凝係甲級戰犯啦

就算真係要keep都係backup去第二度然後del咗原本嘅file啦
仲光明正大咁擺喺度成年長等黑警上門攞
成件事弱智到一個點唔知畀咩反應好

通常每三個月至四個月就自動洗一次帶架啦

事後第二日就自己主動俾左片了

咁成條街得佢一個交左係咩玩法
真心明知自己有片就一早del q左佢啦

齋係畀狗攞咗cctv事後聲都唔聲扮冇事發生已經係死罪啦

咁聾門同渣家軍都係你朋友啦

都話未收手令已經有人提佢，建議你追下post
提完都唔做嘢，佢地真係有當手足係手足？
佢當手足condom炸
攬住個唔愛你既男人托柒咩

佢係黃店一回事 唔撚會再食到回事

深水埗幾間黃車仔都駛撚食佢

同家書俾狗拎撚曬仲扮無野一樣閪

唔係好信，你點會知人主動，狗點會話邊個提供樓主係咪附近食肆，想借刀？

我當佢真係要去交片 主動提下人 佢要去交片得唔得
真心接受唔到一間黃店靜雞雞去主動比片令到17個手足比人拉左
講真睇電視 d人掃毒 d人都即刻倒廁所啦
依單野真心接受唔到

咁仆街

咁同中出咗然後先帶套有咩分別

你眼瞓就去瞓陣啦
我係話間車仔麵店交片咁都只係衰on9嘅話
咁何式凝又做咩要被人屌係甲級戰犯
呢個係比喻嚟架，明白無？
就係指間車仔麵店做嘅嘢，都同何式凝一樣，令好多義士被告呀，明白未？

仆佢臭街

其實你哋係咪眼瞓得滯呀？
佢咁撚樣仲叫黃店呀？

好彩冇食過

奇就奇在5月已經拉左人
點解今日先爆出黎
單cass照計應該已經上左庭

呢件事係千真萬確

要fc既，唔好做鍵盤戰士，落街去問下呢間黑店係咪真係有咁做

屌啦，人地仲要join懲罰祭

屌佢老母累撚多左十幾個手足
過唔過意得去呀間垃圾
驚俾狗搞咪接7左佢
反正間野又唔係好食又唔係平

一陣響事頭婆再報狗，再主動交cctv，再拉鳩你地

你係咪真係連追post都懶？

屌佢老母仲夠膽參加懲罰周，罰佢老母冚家剷

叫佢藍店都睇少咗佢

好耐之前一直有人講，但無人話fact check 咗

呢啲咩懲罰祭同爆買日就真係PR喇
唔知可以做到咩，唔想咩都唔做，搵啲支線任務嚟做吓
都唔好妹仔大過主人婆呀
唔係有抗爭者，都唔會有黃色XX圈呢啲概念
表態係應該因為自己身為一個有良知有良心嘅香港人去出發
而唔係叫聲人手足就搵人笨

因為15個手足第一次過堂（？）個陣
其實無提到段片
11月6號上庭有提到段片你可以睇返上面

當時唔爆因為無旁聽師嘅話
根本無人會信
當事人出嚟爆又唔得
佢朋友出嚟爆又要人證明
就算今時今日上咗庭話有呢段片
都一堆人要證據
要詳情同埋會懷疑

推俾所有人知

鬼鬼地，樓豬小心

姐係間鋪keep咗成年cctv無刪？

跟足佢講100％夠料告多條老妨

唔會幫襯

收皮LA 屌你老母

你同比人拉左果D講呀

你老母比人強姦生出黎都係佢衰ON9 呀

你兩個立場一致
做乜9互屌

扮明屌上家

屌你老味
唔撚再食佢

FC 撚做下鍵戰 唔用腦 唔做野

擺明合情人事爆出黎都咁撚多野講

一堆人要知詳情要有證據
要講究間嘢係主動定被動咁交片
斟酌埋篤灰呢個字眼

事實上間鋪係交咗片
唔理主動定被動
交咗就係交咗

有warrant係咪一定要交？
有人問係咪要連累埋黃店店主先叫做黃？

我淨係知本身告3個手足暴動
可能佢地有機會打得甩
因為呢段片 而家唔知道打唔打得甩
因為呢段片多咗15個人被告
最細個個得13歲

要證據要知詳情個啲去旁聽啦
2021年1月份會上庭

要繼續幫間鋪兜唔係問題
問題係有人問 間鋪覆係覆無曬嘢㗎啦
最後你交咗 仲要入面有嘢

可能啲狗真係咁勁
可以拎返啲record出嚟啦
我唔識亦都唔知 呢度希望有人解答下

我淨係知 手足真係唔係condom
唔好成日覺得黃店係大曬
有啲嘢佢地係可以做/唔做

就算warrant, 片唔見咗冇留底唔得？
第一步就係唔俾狗入鋪，第一句就話冇録影機壞咗唔得？

食過一次，仲要係特登去支持

個post唔係是非嘢，唔該繼續推
呢啲黃店如果都可以繼續留低，咁黃圈唔撚洗搞

補推
利申: 所有回覆習慣咗不推文

啲片留底留左一年都唔del
廿個手足既未來冇哂
唔怪佢唔通怪我老母呀?

永不幫襯

推
扮黃比藍更仆街

推條 thread 上水等多啲人睇到

推佢老母

收鳩皮啦 mon Po 狗

衰撚過藍店
直情黑店黎

你當我唔睇其他理據，佢條片令十幾個手足俾人 charge 暴動，而交咗片亦冇放風出嚟等手足可以有準備，呢兩樣嘢已經夠。

中間應該仲私下回覆過人哋啲片已清，屈尾十就變咗呈堂證供...

唔駛再講話咩有冇 warrant 又第二日就交片嗰啲，以上嘅嘢已經係不能原諒

正常人都會好似你咁諗

有班傻西覺得保住一間「黃店」重要過抗爭者

睇咗大陸律師偉雄

去佢fb屌鳩佢地

唔知佢仲有幾多片呢
啲record keep得咁好呀

成年都仲有cctv紀錄 講唔過去

佢哋又嚟人格謀殺啦

真牙dllm隔撚咗成年以為自己冇嘢點知五月頭上門講話我依家告你暴動啊

推到人人都知呢間係黑店

藍店仆街 偽黃出賣手足仲撚仆街 屌

唔撚識del?

直程已經衰撚過美心同金拱門，可以列為極藍店

呢度仲有人撐呢間黑店先至恐怖

唔低幫喎 隔咗咁耐都唔清record

就算無意定戇鳩交咗片
都應該會唔好意思繼續用黃店嘅名義啦...

好心寒
交完提都唔提扮冇嘢
繼續用黃店名義join黃圈活動

fc左幾多條叫多幾條叫少？

勁難食 啲料少到仆街 啲麵又勁淋
你食開屎？

仆街

推到有回應

有1個著左草了
變左14

呢D割喇屌佢老母仲扮黃join黃圈
收皮啦

未必係扮黃，但肯定係戇鳩，見到warrant就嚇到交cctv

影到野，無啦啦個野壞左呢d常識啦，驚西咩

擺明係唔肯

屌佢老母啦 d片keep黎托柒？

出信之前已經有人去埋舖提佢地刪片咖啦，有心即刪啦，唔好再話佢地只係衰on9

成12點半間黑店都仲係縮左入老母個閪到唔肯回應

我間舖最重要 十幾個手足算係啲咩

點解要交片
唔係好大仇口都唔會唔交變交

仲幫佢兜?
交完都唔同人講, 累到十幾個人比狗咬多次喎
黃店真係大撚哂咩手足條命就唔係命

香港多得你哩d人
搞成依嘉咁

FC左都叫冇實質證據

屌你老母垃圾舖頭

十八個手足暴動坐十年 vs 「黃」店有冇得繼續拎黃店光環賣車仔麵

手足只係數字
轉個頭冇人記得

極度同意呀，其實味道ok嘅，33蚊3餸，馬後炮邊個唔識，但係如果呢件事係真，我對呢間鋪頭真係好失望

憑間鋪真係交咗片仲要唔出聲，已經可以講拜拜

爆尻佢老味舖
還掂冇狗理

繼續推

推到間嘢收皮

已fc係真
唔信既一月去旁聽, 順便支持下18個手足

可能交完片之後有狗保護呢
咁多間黃店比狗搞都未聽過呢間比狗搞
仲要咁近狗屋

真啊 上次旁聽冇乜人去聽 內庭就俾家屬坐爆晒 但延伸仲有位剩

比人問完唔識唔小心delete？

Say你老母，拔線拔硬碟都唔撚識？
杏加橙

係你戇鳩先唔識拔硬碟

而家fb gp都仲有人撐緊間鋪
又話佢14日內要交片
又話張warrant幾時出都係問題
唔可以因為咁話佢藍

醒撚未呀香港人
18個手足入去坐就無問題
呢個時候仲要睇佢咩原因交片嚟決定佢係咪藍

黃店重要過18個手足

其實你去過食都知唔對路

勁mk d職員

屌啦俾佢地見到真係

要有準則喎
點證明係段片令到15個手足畀人咬喎
有無諗埋本身個3個因為段片可能都走唔甩呀

黃藍店緊要過手足
真係好撚嘢呀

唉屌佢老母，就咁話

間打靶車仔麵肯出嚟回應未？

屌 好撚仆街 黃店list update返未

和你pay早一兩日已經轉咗

其實呢間車仔麵真係好撚難食食任你點車仔麵仲好！

推到佢出黎回應

間嘢已笠水

繼續推呀 間黑店今日仲開門口叫人去懲罰佢

懲佢老母罰啦 嗰18個就真係被懲罰啦

有禁足令, 個18個手足想去問個明白都唔撚得

都無嘢好問啦

依d真係要大力推

懲罰祭班人都未肯回應 一定係食黃店「抗爭」得好開心

個10幾個手足好慘

但最新post好似除咗名了

個FC就係手弓咗｢FC｣就叫有證據
btw, 區議員問咗真係畀咗cctv, 已經唔洗再食住, 等單case上court知detail

屌你老母 黑店處理

我個friend都係附近開餐廳，都係有狗有問佢攞cctv，我個friend兩公婆死都話冇紀錄，同埋佢地真係特登delete晒嗰幾日發生過嘅事

關狗用搜令迫你攞野咩事，保唔保護大家係同路人嘅最低要求

無法原諒推手足去死嘅人

太過份

同路人篤灰仲衰過藍店

嗱 呢啲就齊上齊落啦 咁先係同路人
手足攞條命出黎搏 間黑店就話「呀有warrant呀我都冇辦法 篤灰保平安啦 聽日繼續賺班傻仔黃絲錢先 有命先可以繼續搵錢嘛」

但係我個friend之後係咁比狗撚，夾埋食環每個星期午飯晚飯時間攪佢查佢間餐廳乾唔乾淨，今年疫情限聚令下更嚴重，死仆街香港警察死全家

好人一生平安

之前去深水埗仲特登搵黃店去食佢
好撚後悔

應該咁講 record要keep 不過係自己backup 唔可以比狗知 keep嚟係比手足有需要果陣可以提供 而唔係拎嚟比狗捉手足

比起手足攞埋自己條命 前途 未來 出黎搏 呢啲算小事

黑店出黎回應未

半日啦仲笠緊水

你都on9

又唔好咁講，俾人攪嗰間餐廳都慘嘅，我知道有店主係養緊一堆仔女，利潤好多都用咗黎助養。講番正題，層主嗰個例子未就係證明咗如果餐廳唔俾，啲狗係無辦法拎到。

白痴

如果係咁就唔駛再幫襯啦梗係

食隔離印度咖哩啦

咁耐之前既記錄, 唔撚DEL
唔好講 唔小心, 唔記得

因為預咗留黎交俾狗

一定唔食

贖罪劵未聽過？

我認識嘅店主贖罪到自己俾人拉埋，食緊自己嘅人血喎。當然唔否認有好多人係帶住贖罪嘅心態啦，但我認識嘅人大多數都係出錢出力。

間嘢本身就係狗屋隔離

間鋪篤完灰再助養唔係贖罪劵係咩？

有冇睇清楚，定唔識閱讀理解
佢講店主唔係講響

仆街黑店

仲兜乜撚
基本上交左片都唔出聲已經係好撚陰濕
出賣住手足黎食人血
賤撚過藍

Sor，無睇清楚

賤到扮黃店果下先仆街

講緊我認識嘅其他店主，你追下post啦...我不停屌饗。我屌嘅原因係佢地唔係失手冇del，有人親自去佢嗰間提佢del，佢都覆咗ok，最後交咗出。

扮撚左成年 睇住手足上門比狗翻咬都仲繼續做黃店

岩呀
何式凝係甲級戰犯既話, 呢間累18手足告暴動真係唔知咩級數

唔好講主動，根本被動都唔應該交
結論：點都唔應該交

唔理有心定冇意
一諗到咁樣害左手足
仲點會可以安心咁坐底食碗麵
自己良心都過意唔去

失誤已經抵屌，但最痴線嘅係教埋都唔做，咁樣除咗係突登我真係諗唔到第二個解釋

Sor，睇唔清楚

正常set cctv都係480p有咁低set咁低
Set自動delete loop一個月record （裝假狗+可以錄長啲）

特定例如前/後門囗位置先set清啲 720p 1080p一般loop 14days record
上年8月keep到今年5月一係特登keep起cctv record
一係佢店內有部server rack做cctv storage

冇問題，係我表達得差，對準番間黑店同多啲去旁聽。有時真係冇得透露太多，要靠自己親身去聽先會知事件嘅真相

的確係

講真相好多人唔接受

亦有好多人唔可以講太多

我今日同我個friend講開呢個post，佢勁嬲爆，話自從上年日日警署附近保深水埗手足揚咗之後成日比狗同食環輪，加上疫情生意大跌，但個friend兩公婆都冇咩好怨

原來隔離就有間餐廳篤灰手足仲要參加黃店活動，佢地嬲到爆

推到間黑店死出嚟回應

講真呢單佢回唔回應都係死

但如果佢夠膽死唔回應
真係唔知會發生咩事

真，有啲店主為咗幫手足攪到自己好慘都冇怨言，因為佢地覺得要受就一齊受，無可能係其他人受哂。好respect你朋友，有咁嘅覺悟嘅人真係唔多，祝福佢地。

你估到時開審唔會播片咩

有時將啲事情諗得太簡單，可以嘅話邊個唔想爆出黎，但根據無辦法講出黎。

聽過有人頂唔住氣講左根據，就被咬左了。

真係要忍住，幾信任身邊嘅人都唔可以講，真係信你嘅人唔洗知道咁多都會信。要分清楚咩講得咩唔講得。特別係依段時間，啲狗好得閒，透露得太多自己嘅事愈多就愈危險，講之前要自己衡量下。

推到佢出嚟回應

半日都唔回應

冇人推我再推

未食過

回應都冇用啦
我起初都係你咁諗
但一獲就害左10幾個手足
水洗都唔清啦

仲有真黃會唔會主動交比狗
你唔拖返三幾日都講唔過啦
咁輕易就屈服仲要雙手奉上

8月到5月 9個月都嚟
條片keep咁耐講唔通
唔係主動定被動比片嘅問題

港大何教授家陣話自己畀班本土極右迫害

笑撚到我碌地
睇門徒阿吳彥祖老闆 升總警司果個
拎warrant去叫劉德華交數簿工場咪得囉
邊洗派臥底同日日搵車跟果架飲檸檬茶車

所以見啲人要證據要證明真係
唔畀又話你假又話你中傷
畀嘅話
想知嘅真係去旁聽
但最搞笑係人地旁聽完出嚟講又話點解知情人咁少
有啲仲話要知人地張warrant幾時出先可以決定佢係咪藍店

但最搞笑係人地旁聽完出嚟講又話點解知情人咁少

屌啦 有去旁聽都睇到基本上九成旁聽嘅都係被告家屬嚟

阮文安share咗依個post
其他kol呢

咪再幫襯呀,,屌

好撚仆街

聽執笠啦

曱甴屋監房可以隨時壞晒兼修復唔到

On9！ del撚左會比人告防礙既話咪人手整撚爛佢再求鳩其比個藉口出黎撚狗話唔小心爛左燒左咪得囉！ 唔小心係犯法架？ 班狗咬你食咩！

做飲食業，唔小心淋到個hdd有咩問題？ 而且呢d hdd本身就容易壞，壞左咪買過個，你要舊個個咪去堆填區汁
交通犬影快照d箱都有假狗啦，餐廳唔比裝假狗？

有乜証據可以証明到有心del?
先唔好講點解keep同點解主動比人知佢有keep
小店啲紀錄有壞有爛好正常呀嘛
831地鐵咁撚大都可以交唔足啦
法庭要佢交哂出嚟咪又係鳩噏喺哂到架啦就過到關

屌佢老味，平時啲黃店唔撚跟勞工法仲可以惡撚過共產黨

依家比啲濕鳩野大下就驚到瀨屎咁出賣手足

拎份收集個人資料聲明睇過係咪真係跟住做，點解時有時無咁撚樣彈出彈入

1年洗下機呢個好正常啫

0回應氣魄更壯

其實香港popo大撚曬我明，但叫得黃店，對極權消極不合作基本啦！
由你唔del片開始你已完了！

所以當年高登都無做錯到

On 9

點解答案只可以得比同唔比？
咁耐點解唔可以有意外整唔見整爛咗？
賣車仔麵keep啲cctv做乜？

我當佢真係唔識洗 我當佢真係弱智
但因為on9同弱智害到十幾個手足坐監既話唔係一句sorry就可以算

其實物管公司一般 cctv record 都唔會 keep 咁耐
正常 3 個月至半年就會自動刪除
有事咪 copy 相關嘅 record 留將來用

所以如果老細話片無晒就算 warrant 出咗都好難告老妨
因為隔咗 3 個月至半年無片其實好平常
除非有人篤俾 popo 聽原來有片唔肯交出嚟

所以呢件事嘅關鍵係 popo 幾時叫法庭出 warrant
如果係上年已經出咗都仲講得過去
但如果真係 fc 咗今年 5 月先出
真係無得講
就算唔係話佢故意篤灰
都一定要話佢on9
呢 d 片 keep 咁耐嚟做乜

屌佢老味

推
枉以前覺得間野幾好食
但係就篤手足比狗
以後視為黑店

隔離post仲有人話cctv唔代表篤灰
真心痴撚線

痴撚線

up

咁撚執著個字眼
真心唔知班手足有咩感想

佢地咪

你見唔見彥霖死前咁岩有d cctv唔見左？
敵人唔會同你講咩公義架

另一個重點係話呢間車仔麵自己「主動」交出嚟
其他5間都冇人交過（暫時）
雖然而家暫時未證實到成件事真偽但如果事件屬實嘅話

淨係知間野又貴又少又難食

屌篤灰狗

不得了，黑店

只係可以咁嘅樣

去旁聽啦
雖然都未必會有講係佢主動交出嚟
但可以知道係咪真係有呢段片

咁仆街

正史《理大圍城文字版》

車仔面到而家都唔交代，有做就有做，冇做就冇做。唔交代就唔使再fact check。
就算班狗有搜令，你keep一年cctv都on9啦。

推！ 屌佢老母

佢同區議員交代咗 話有交CCTV俾狗 因為有warrant
但問題係事發三日內已經有人叫佢清走啲嘢 佢聲稱清走晒 亦唔會可能交到俾狗 但過兩日就交咗俾啲狗
有人叫佢清嘢先在warrant上門在後 黑店今次點交代都死架啦 推出去俾多啲人知好多啦 聽講今日仲好多人食

推
FB page仲扮緊黃

舖頭正常KEEP一個月都洗咗，重要佢間舖唔大

到而家都唔肯俾回應 大家知咩料啦

仲del埋埋懲罰祭個post 知咩料啦

佢一日未再回應都可以唔洗食

其實有啲諷刺
龍門同渣家軍個啲就大大力屌
而家呢間有晒証據係交左片累死人
就好似好唔舍得，比次機會佢解釋咁

WTF 而家仲好意思參加黃店懲罰祭？！

屌之前仲去左食

有都唔會比啦係咪呀

原來咁多人屌我
大佬去到我個comment個陣明顯未搵到事實全部樓主又唔係一開始俾晒所有資料，有懷疑都好正常
依家睇定啲一日後先屌有好大影響？

Ching你堅係諗住做裝修
英國真係大把人讀Business 本地人都請唔曬

垃圾間嘢好難食
藍店正撲街

到依家仲係0回應

成班mk職員來嫁你食過未

點會真黃呀

食屎狗

係黃個陣 屎都好食 . 變藍即刻難食

Matt哥認證